記者朋友幫幫手

狗官陸續會開啲唔知直播定重播嘅垃圾記招
然後又講埋啲廢話
可唔可以幫手不停問：動機係咩
：示威者企圖衝撞我地警方防線
：咁佢地嘅動機係咩？
：示威者企圖衝入垃圾會
：咁佢地衝入垃圾會動機係咩？
：示威者想破壞垃圾會
：咁佢哋破壞垃圾會嘅動機又係咩？

問撚到佢一係答反送中一係答I can't find a word

多謝你地(唔包括垃圾TVB) 無咗你地午夜更黑暗

最後 對唔住 我發夢傳咗兩個鐘物資 聽到清場我決定離開 係我怕事 係我淆底我唔想比人拉 都唔希望大家有事 不流血 不受傷 不被捕

推

push

推！

建制出嚟讀稿啦